呢首歌成80M VIEWS

[url

神曲

過氣

咪收成幾十萬

個views數多又點？